恒馳每15分鐘賣一次CCTVB廣告

此款汽車未在香港發售

巴打你上面講埋我想講嗰句

所以唔再睇電視

now都有

此款汽車未在香港發售

賣嚟做咩鳩
大陸託cctvb 託到出哂面

CG車

吓viu都賣

恆馳煩d定 Brian Cha煩d

Cable 又係狂賣

猿國🦍

有線都有，呢幾日開住新聞台食飯，仲要每一轉廣告都賣一次

個個台都有

打漏字

同袁國勇一樣煩死

Viutv都有，好撚on9
又唔知想點呃人錢

天仙局呃廢老

你而家都賣緊廣告

恆佢老母馳，叫恆爆啦

真，第一個feel 都覺得佢想短期做響個朵呃人錢

想吸引人炒概念股

依度都見到隻小丑

恆馳

又黎
好撚煩

點睇都係想之後屈返T記抄襲

Why not both

好撚煩...搞到食飯要老豆熄電視唔係唔撚食!

咁賣法單係香港廣告已經過百萬一日

有啲大話講多幾次就人啲藍c 信

強國車連紅絲都唔買啦？國內自己都買中外合資

有錢都買tesla喇

跟本係樂視2.0，吹到自己部電動車有幾勁得幾勁，然後就沒有然後

QUIT左佢

而家廣告費好撚平

好煩個廣告

幫CCTVB補血

好似連車廠都未起

都好密下

黃Viu廣告都有

係咪做嚟洗黑錢？

恒馳123456

又黎

鳳凰都有。

屌你老母煩撚過Brian Cha

遲早睇YouTube 都有

viu都有

呢個又係好撚on9

個個台都有, 無得避

召喚Brian

真係好肉酸
公開做小丑 仲要樂於俾人標簽廢青 大學生讀屎片
唔知點有面見人

應該係全部台都賣恆馳 恆馳 ⋯

唔係，viu都係咁播

好在平時睇開港台31

疑似搵到賣「毒菜」嗰間鋪頭 係咪應該同老闆宣揚吓食物安全資訊？

俾d藍絲J下J到出血
冇中國 香港冇電動車
大陸 都電動車周街係環保 垃圾香港唔得

廣告黎講 呢個都算係煩過閪

行遲

我真係好耐都無睇TVB
完全無共鳴

賣下廣告就托到咁，算唔錯啦

恆馳1

Viu都不停播

唔係得tvb有

屌那星乜撚野恆馳123456真係煩到仆街

Quit tvb lor

樓豬長期睇cctvb

你點知的？

痴撚線

連viu都有，好煩

含大幾時連車都出埋

山寨版Tesla ， 柒味濃郁

個個台都有呀dllm

邊忽似 除咗都係電動車
計我話就似Banz溝Kia

有錢收又有咩所謂

viu tv都係 好撚煩
啲山寨車

TVB戰線

仲要個logo明抄Porsche

賣廣告嚟昆鳩老散

viu tv 都有! 好煩....

個型好撚似大陸佬d平頭

Quit電視囉

煩過Brian Cha／你G唔G N倍。
呢兩個廣告起碼有得AdBlock Block或者買Premium整走，恒馳係硬食。
77台淨睇新聞，main cast做完第一節第一個廣告一定係佢。

用電腦睇viutv啲節目都彈出黎

我

屌佢

某程度上其實佢個廣告成功咗

cable都係

樂視咁

想扮周星馳行佢條路

中國的會爆炸.jpg

有錢都唔會買支那車啦

成功令人嫌惡？

我電視淨係播
1. Youtube
2. Netflix
3. NowTV news
4. iCable news
完全零影響

疑似搵到賣「毒菜」嗰間鋪頭 係咪應該同老闆宣揚吓食物安全資訊？

唔想佢賣廣告就快啲入嚟diu佢賣毒菜

部車啲燈閃下閃呀好得意
不過成個廣告D車轆完全冇轉過
都唔知佢哋係賣車定賣燈飾

7、8萬可以考慮下既

有線都賣

香港都冇呢隔車

一定係恆馳
Brian 煩係煩 但佢都係黃

架車根本整唔到
7萬都呃鳩你

同「樂視」之前話整電車一樣
呃完就走

分分鐘係金融騙局，炒高個價跟住呃人融資再繼續炒高個價，最後轉手離場，幫支共回血劍

屌 sor
我幾日無睇電視
發覺cable都有
仆佢個街

香港買電車都買tesla喇

Quit 電視台囉

唔鍾意呀？quit囉

俾賈躍亭跣一獲 蝕太多局住攪車 諗住推高股價回血

引人炒

樓主有無興趣幫手宣傳今日TVB戰線任務呢
///
《疑似搵到賣「毒菜」嗰間鋪頭 係咪應該同老闆宣揚吓食物安全資訊？》

quit TVB 囉

唔鐘意咪quit囉Kelvin, quit電視，掉咗部電視佢

車款好肉酸

垃圾車 得個模 未正式投產
靠吹水呃股

真係無乜見過人揸大陸車
BYD咁多年都唔興
呢架恒馳等收皮

好明顯搭雞扳
仲要出6種車，telsa都沒有本事

睇咁耐先有人講到出嚟

搵水魚接火棒

大陸啲譯名又奔馳又恒馳。。個Logo又柒

成陣支那味 屌你老母

六款炸彈睇吓邊款炸得最勁

已經超越Brian chq

尋日仲以為得我一個覺得煩（LM開緊個唔知咩台睇）

Cable都有

viutv都見倒......

此款汽車未在香港發售

自己間公負債咁多
仲曬呢啲錢 賣呢啲on9廣告

個marketing真係一流

但層主咁講冇錯啊 睇返標題

就嚟上腦，廣告勁煩

終於感受到我哋嘅痛苦

多到有啲詭異，係咪蘋果廣告製作公司啲friend？

恆車勁啲定拜仁車

勁撚煩

晚晚都不斷見到呢個垃圾廣告
究竟係咪入面有d咩暗號
好明顯唔係俾香港人睇

個廣告密到煩
Btw 就算行路都唔買你支那車啦on9
等陣揸揸吓爆炸點算

報muddywater

袁國勇有廣告咩？
煩得過鄭月鵝？

好撚ON9
我連佢有乜spec都搵唔到

睇到呢個同個閪婆既廣告就想打爆部電視

托左好耐啦 托起左先賣

未見過賣車廣告架車係由頭到尾都冇郁過門都開唔到隻

唔會生產，spec 都懶得打

間公司咩background? 點解咁有錢

搞配股，就宣傳下。

spec都冇賣廣告賣到咁撚勁做乜
我唔好賣廣告話我會整IRON MAN套甲?

即刻search左下, 明哂

上面咪講左，谷股市嘛，睇個廣告就知架車係畫出黎，冇撚實物咩

根本冇實物

中國恒大，中國大型地產商，大把錢

Viu都係
根本佢有錢
到到都賣長廣告仲要

乜撚野黎？

77台同99台都有
好似通常夜晚6點定6:30左右開始每15分鐘賣一次廣告
要每十五分鐘轉台

Viu app播仲要勁大聲

蟈情黎
所有野都係宣傳行先 個餅有咁大畫咁大 然後爛尾
參考大灣區 一帶一路 亞投行 上海自貿區 前海自貿區

架車直頭未造到，concept 唻咋
都唔知賣乜撚

都係關股票事

係咪大陸車嚟 見佢車牌殘體字嚟 啲款又柒到嘔 成個廣告嘅feel就好似省姐撚 撚呔撚咁

77台都有
仲煩過你G唔G
冇得賣都唔知賣廣告嚟做乜

尿黃?

岩

仲想話咩車嚟 咁柒 成部紙紮車咁
望真啲個background 屌原來真係

NOW 同Viu都有

啱啱一見到即刻轉台 點知轉完都係播緊

好撚癲 呢隻股聽日1手5000變500
引人入市

我冇意中搵到

咁撚多錢日日賣廣告

我諗起蘋果廣告有限公司。。

個個台都係咁賣 痴線

冇睇電視
唔知佢賣廣告
你唔講我真係唔知

31好似冇

聽日恒大健康爆升就知點解

香港人，明白嘅，唔好睇電視囉，Quit電視囉，你成日都會睇到恆馳廣告㗎btw，因為我地恆大有好多budget喺度買廣告時段，btw 香港人我比一個建議你唔鍾意，quit左電視佢，得唔得，o5ok？

你知唔知有幾多電視台要靠我地依啲人落廣告先可以生存到？你知唔知道啊香港人？得唔得？兩種野姐就係，唔鍾意嘅quit左電視佢，因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我地恆馳嘅車，唔好問啲咁幼稚嘅問題。

呢個係Uncle Brian俾你嘅建議You don't like it, quit it. Don't complaint. 唔好喺度..neg，係咪？唔好係度complaint，唔好做個小朋友做嘅野，得唔得？唔鍾意，quit！係咪？依家呢個廣告，唔鍾意睇get out。可唔可以？明唔明白？

弱智都唔會買啦 恆大走去賣車......

中國的會爆炸

好快cctvb就好似大陸電視台咁成日賣埋香港無賣嘅濕鳩垃圾

其實恒馳係賣CG既？

煩死,唔只cctvb,係乜台都有咁嘅
日日都係到恒馳1xxxxx,恒馳2xxxxx

已經有

聽廢老講 係中國特斯拉 到時實升到仆街

幾時又有咩野蘋果廣告公司

Viu都係

集資既套路，含大欠好多錢

恒馳1

特斯拉喺上海生產既車，有補貼，稅後都唔駛30萬人仔，仲邊有大陸人再買國產既電動車

問題係樓主淨係講/知cctvb每15分鐘有恒馳 代表咩？

來源不明？係海員呀！
唔封關，放寬海員周圍走，重話保護醫護，醫護同市民真係多得你唔少呀！Dislike 佢啦。

勁煩呢個垃圾廣告直情唔睇

個廣告算幾長下
應該唔平

YouTube都有

含大

仲要係典型大陸式廣告 啲字體同背景 零創意廣告内容
一諗到遲下所有電視廣告都支那化就想嘔

全部CG冇實物

又話搵呢個搵嗰個設計
班designer互抄

40萬買tesla，架車值40萬，tesla個名值20萬，即係你用40萬買到60萬嘅value

40萬買含池，架車值40萬，含池個brand扣20萬，邊個咁傻西用40萬買價值20萬嘅野

真係on撚9，聲大大冇貨賣，尻毛都未出齊學人洗樓

痴9線
完全番左大陸咁
睇緊大陸電視

我已經好耐冇睇電視，頭先一開就見到個廣告左下角嗰句想點撚樣

個個話罷睇cctvb
個個睇少秒都唔撚得咁

痕臍痕臍

唔撚識行

一搵就好多新聞
股權集中 好似差唔多9成
跟手聽日1手變500股
準備收割

個名好似「打乞嗤」嘅聲

難道會喺下一隻騰訊

咁又唔好 個mon大啲睇嘢方便啲

一次都未睇過
因為根本唔會睇電視

佢唔係賣車，係賣股票
所以先不停電視賣廣告呃啲師奶廢老認購

推高個股價

好撚煩啊 轉親個個台都見到佢個濕鳩廣告想打爆個電視

見到tesla發到豬頭又有樣學樣

支那野會爆？

想知Brian Cha黃喺邊

俾香港仔見識大國國力囉

仲有其他 自己搵

呢個廣告令我知道原來仲有好多港豬睇cctvb

上星期睇財經節目先得個車殼，年尾都未知出得車未

想學tesla 訂車花
籌旗救國呀？
訂撚完 睇車點知一部爛鐵

WTF is 恒馳

Now 都有

呢架嘢咁叫Brian Car

Tesla每公佈一款model，都要搞三年先出到貨，人地公布時已有一架可以運作嘅實物樣版

恒馳一口氣公佈六款，一架實物樣版都未有，說服力喺邊？

你淨係睇cctvb?

未賣呢個電視廣告之前，坐船係維港見到含大中心天台個垃圾廣告牌係咁出含馳含馳含馳，仲有咩世界500強已經唔撚係路，而家仲要狂sell垃圾支那taste 極嘔心

架車值40萬
ching你都好比面下

佢係disla
跌死喇

星爺?

邊撚會有人買国產車，大陸有錢佬買都買歐洲車喇

咪係中資公司囉，班傻柄盲㗎。
見到中資有好消息，就好似飛蛾撲火咁，炒咗先，唔理真假，鬼唔望佢哋輸到扑直呀

第三段改漏左痕池

你以為賣緊車廣告，其實係賣緊股票廣東呀

SUV

睇下點，黎黎去去都係大股東抵押股份，爆煲，走佬去歐美，聲稱欠債，俾人影到住洋樓食番狗

恆馳汽車 永恆概念

viutv 都有 dllm

個廣告非常成功
1. 有人講
2. 多人講到上熱門

中國最LIKE 依D宣傳攻勢 係大陸好有效 再搵D一線明星

但香港無得買…
都係等炒股啫。

77台冇乜觀眾都有

仲要恒馳1講到6
睇黎真係無廣告

宜家晚晚都係度 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池 含池

見到幾份報紙頭版添

屌車頭個T字真係一定係人哋搭時光機抄佢哋未發售嘅車

屌睇咁耐都未見過架車真身原來車廠都未撚有

而家d marketing係咪興咁樣 煩到人覺得好討厭 博人屌佢make noise?

我都好想買部國產車支持下祖國 但驚比人打爛 都係買非國產穩陣

大陸托viu托到出哂面

想抄tesla做概念股?
冇禁容易架小朋友

無限錢點會唔成功

基本上係cctvb見到廣告嘅野都唔會幫襯

聽真D, 個旁白有口音同埋個口漏風

拓咩春

拓市咋掛

半架車都未交到價股價已經升到痴左線

純炒作升過埋真賣車既...自己諗咩事

廣告一出就跌喎ching

....

都係車

淨係概念車都柒到爆炸
咁都炒啲人真傻定假傻

好撚煩

都係錢堆出黎姐
下下咁樣每15分鐘唔同台賣一個成分鐘咁嘅廣告
好難唔make noise

五毛 分化 BLOCK

祖先： 扑你個街，恆馳黎嘅喂！

煩撚個閪

應該係

邊個會揸出街 咁撚柒

含鳩軟。錢天下
含大新𠹌完汽車

係咪想氹人落左訂先?
所以未開市就賣定廣告

唔滿意啊
quit囉

屌你老味陣柒味真係唔散，名又柒廣告又柒logo又柒，講個英文名又話設計大師，恆撚啦

大公文匯呢d冇人睇嘅報紙都有啦！

請即follow民間抵制TVB行動組
每晚有任務
Facebook:
Telegram:

洗腦廣告

Tesla 既Porsche

車頭啲郁郁下LED 似足中國啲走馬燈招牌
品味嘅野 佢地有自己一套

次次有人討論廣告都實有人咁re

我覺得好似啲LED 閃閃招牌
或者啲cheap cheap 入電玩具車

因為根本就冇呢架車

連登都好似見過一次廣告

永遠只有中國特斯拉
有冇出過美國恆馳丫

恆馳1
恆馳2
恆馳3
恆馳4
恆馳5

煩過西咁播真係會吸引到人買咩

引人買隻股咋

以為自己係萬事得咩

話說我老母真係問我708咩位

Concept car
連實車都無

做埋政府車輛指定供應商就好

呢個真係冇得搞
呢啲車藍絲都唔會買啊（就算香港有得買）

含大個個台都有落廣告

好似亞視以前瘋狂播花世界咁

未賣得都唔知出咩廣告

新能源即係核能?
充電電動車唔新啦Bo

youtube都賣呀屌

恒馳1恒馳5 以為煙仔名

簡稱含𠹌車

VIU都係無限LOOP

屌那星，頭先77台睇新聞，兩次廣告時間第一個廣告又係含屎1－6。

你細心留意下 唔係每15分鐘

係每5分鐘丫 dllm